**Примечания к проекту**


Приложение запустится на 5000 порту.
Для начала чата нужно дважды кликнуть на строку в таблице. Чат запустится от имени выбранного пользователя.

БД решил взять sqlite3. Т.к. фильтрации в таблицах не требуется, то решил не выносить пользователей в отдельную таблицу.

---

## Запуск приложения

node server.js

---

## Зависимости

1. "express": "^4.15.2",
2. "socket.io": "^2.0.4",
3. "sqlite3": "^4.0.0"
